只願君心似我心，定不負相思意

唔係我重情
係世界太無情

溝唔到女
人生行到呢個關頭
原來一直以黎
我咩都唔係
loser起碼仲有目標
有希冀
但我
點解所有野都咁難
其他人呼吸咁自然既事
我幾努力
付出幾多
都唔及佢地一成
真係好想女人
見到我
唔係驚
唔係嫌棄
唔係討厭
好似朋友咁
冇禁區
但點解咁難
點解做咩都係錯
點解人生一定咁多顧忌
咁假惺惺

已經唔再對人世有任何幻想
冇期望又何來失望
唔奢求世上有女人錫我
老實講
女人錫我
憎我
我仍然係我
人生照樣咁過
我鹹濕
我想溝女
溝正女
但更愛自己
更要尊嚴
面子
中學同過條女出街
我一定要行前面
同女同事搭車
並肩行
annual dinner坐隔籬位
明明個心暗爽
幻想係我老婆
陪我出去應酬食飯
都要扮到唔care
扮唔識
扮唔上心

唔係好知你想表達咩

至少你仲有母親啦

如果人人心想事成，會天下大亂！